有無90-93既巴絲入黎傾兩句呀?

但你仲有排喎

仲有大半年，shit

政府工應該下個月或年頭開始見到o岩就sc cv

收工

Congrat
快D去食好野等自己開心D！

恭喜

岩啊岩啊 send左先

琴日有人話劈完要我地送佢返去啊

見到人著絨裙戴絨帽 係咪傻架 睇見都熱

算啦，乜人都有架啦

本身之前個星期已經有d down，
經歷完個批鬥大會，完全心死……
sd晒先，反正請假都係扣錢，有o岩既interview就去……

唉我隻眼勁唔舒服 岩岩係街吹左異物入眼
捽唔走 梗住勁辛苦 流左好多眼水都係咁

食咗賞茶 新竹米粉+珍奶 好肥
琴晚飲到差唔多12啫

有 waiting都好過冇

尋日咩？

sor 今早凌晨

咁同我地都差唔多

我仲以為你地會有下場

lm

已經下場左架啦
但我同毒巴今日都要返工
霍又要早起身
所以十二點半就走

咁要返工又要早起又真係唔夜得好痛苦

唯有留返下次

留名

係，而且政府工有排等……

早晨啊

早晨

你點呀?

留名先

Happy Weekend 緊

有咩搞?

尋日買機票，今朝先訂酒店

去邊呀?

懲罰佢
［img]

好眼訓

早

早 啊 柴絲BB

好想收工

車巴

朋巴

早啊火柴巴

做乜咁sad

留名先

我想入正苦
但係要考基準試

小櫻，你得架

考第3次都唔得
差英文

下一次就得架啦

收工
屋企無飯食
今日又唔方便出街

外賣都唔得？

得既，但未諗到食咩

好蠢咁
真係唔識英文

同埋要再面試筆試先可以入到職

最近好想食喇沙同泡菜

我信你，你一啲都唔蠢
你可以架

呢兩樣野我都唔太好

你好正面啊月巴
我都好想咁正面

我都係最近成日好想食
我都唔知做咩

因為我相信我每一位朋友都係龍中龍，鳳中鳳

我都想係咁
你好岩教小朋友

Pizza

比啲信心自己呀💪🏾

唔得
我毫無耐性
講極都唔聽唔明我會屌老母
我奉行放養主義
人要狠狠奶獲甘先會成長

真係唔得
有時
睇清現實先可以盡快放手
向前走

我相信我每一位朋友都係龍中龍，鳳中鳳
你得架月巴

諗到食咩未啊

想溝個女同事，但對方好似冇咩反應

係apm行緊望緊

我之前想考衞生幫都係衰英文差

佢要我英文考到LEVEL2 姐係最好成績
邊考到 最好都係LEVEL 1

爭好多？

無分出唔知
我都想知差幾多
仲諗緊去英國文化協會讀次英文先再考
唔駛錢
都好傷自尊心
我英文無咁差姐
正苦人英文要咁好架咩

唔駛錢幾大都去啦

啱呀啱呀

人地係咪唔知你溝緊

我係觀廣打緊邊

你唔早講
我係亞太食緊pepper lunch

心情不好

我地會聽你講心事

你係大快活定樓上個間火鍋店？

考試唔駛錢
讀英文要

要幾多呀？

我好想係HKU或者CU畢下業
如!咁既理由去讀書係咪好低能

幾萬咁啦?

都唔平喎

大快活

早知過黎搵你啦
你住呢面架？

同MASTER比咪平
好似投資咁囉
如果讀左
入正苦可能搵幾萬呢
咁諗?

咁你本身個底又唔差
可以試下既我覺得

唉，香港而家發生緊乜事？

怕讀左都考唔到仲樣遠
係咪好灰

咁未試過又唔可以咁諗既

試左3次怕怕
就黎想拎枝筆LOOK個答案可能仲好...

屌，睇左消防比畜生搞條片好撚嬲

唔係因為有希望先堅持
係因為堅持先有希望

唔係呀
不過如果下次你叫到我都會飛撲黎同你食既

銅記個fa

你住邊區架？

戰爭罪行

你想做乜post？

係東京 Feel 到輕微地震

香港其實真係好需要國際性既醫療援助
幾個月黎咁多人受傷
陣係計敢去醫院果啲都處理唔切
唔知之前個醫療船聯署幾時有回應

講真，有時你唔比D細佬撞板，佢唔識驚……
而且你越阻止，佢會越想做……
所以放養主義係好事，但當然，冇人話叫你明知後果好嚴重，你都比佢去馬啦……

英國文化協會讀英文唔洗錢？講真定假？

你而家係東京啦？

希望盡快有啦

係
我自己就係一個例子
以前無衰過無跌過
唔會有今日既我

係考試唔駛錢

但係最可惜係唔會有人會為咁細既香港做咁既支援..

係呀，日本呢邊三連休，今日飛過嚟，星期一走

始於都係要靠自己

玩唔到啲咩喳喎

無話玩，行吓街食吓嘢，睇埋東京車展咪走囉。

週末係咁㗎喇

灰。

我...
都係要入教育界架啦
無其他野識

去銀座食壽司

rich bitch

新東

食一次ok既

Rich

岩岩食完，師傅係你面前整，直接用手上碟

正

食oh媽家姐

唔係啦，好平咋。

我未婚妻工作關係，個個月都有幾日係日本咁滯。

熟哂地頭行旺角、銅鑼灣盪失路，但新宿、上野佢帶路

新宿我真心試過蕩失路
個車站分唔到邊個出口打邊個出口

如果可以全部人都平安返屋企就好

真係好大個站，仲難玩過尖東站

我都係

尖東站只係bb level

原本想去某個商場
穿極都穿唔到過去
最後放棄左

JR 嘅新宿簡單都分 東南西出口

我大西北大埔

講開好想去日本
想去東北睇風景

+1
東北，北海道都未去過，勁想去

去

我都未去過北海道
未試過滑雪

我都未滑過雪

日本我只係去過名古屋同東京 orz
仲要係好chur既跟團……

教育界有乜位……？

下個月或年頭咩? 好mark低先 多謝情報!

真係好癲 我見有人著hoodie已經覺得好熱

去萬寧買粉紅色洗眼水

你唔好mark下，唔係情報……
純粹係我想做夠一年轉工，咁年尾開始留意就差唔多咁解……

跟團係同屋企人去？
名古屋我想試下再去遠啲，金澤果啲

今日其實熱，係夜晚先叫有少少風……

公司旅行，所以去過兩次日本……
我自己就唔敢去，總覺得去日本洗費好貴

嗯? 佢個基準試成績有無時限架?
我之前考過...亂考無點prep過 全部lv2左

金澤，之前同名古屋、高山一齊去……
個合掌村的確幾靚……

我就係宜家已做夠一年有多 聽日開始上網搵工

去東京唔會控制到購物慾
但我去過4日3夜廣島4000蚊搞掂因為無手信好買

ok，咁得啦

我會狂買野，然後又要買野比同事，
所以冇得唔狂買 orz

如果無 不如試下提議下我點算好

我又冇去到咁諗……
但覺得自己越來越冇同理心，有時D人行慢小小都覺得人地阻住晒咁

純粹9 up，不喜勿插
有時覺得自己好撚廢，廿幾歲人，就來三十，都仲一事無成……
窮撚一個，但做人又唔夠醒目，on on 77咁，依加都好似冇個既定目標咁，
屌，係好撚廢，點算好……

我自己會覺得
有時我地認為人地有問題之前
應該睇下自己會唔會都有做同樣既事
有，自己就無資格出聲
無，同自己講無必要為啲陌生人勞氣，影響自己心情

理性巴

小豬

早呀柴絲

你有冇諗過 係佢眼中係你行得快
又或者有人比你行得更快個陣，你阻住人，但你自己都唔知

柴

咁其實你唔冷血呀，你仲好有感受，只係可能比較負面
或者你做決定時拖慢啲，試下諗多陣先，就算都係只諗自己都唔緊要，可能到最尾個選擇會差好遠同唔會損人理己

月巴放假都咁早起既

早呀毒巴

我7點醒左

早過我平時返工

晏晝覺補眠
利伸跑完步
濕撚哂

我都唔想

訓得唔好？

比人嘈醒

正呀，跑到有腹肌

下畫補下眠啦

唔撚驚

啱啱約左髮型師剪頭髮
而家諗緊一陣食咩好

早晨呀

大家早

我睇錯左做一陣剪咩好

早呀甲巴

早呀淳巴

貓絲早晨

早呀月巴

剪你呀

早晨～

一亦齊剷哂佢

女神

剪條柴
剪完佢都係條柴

早
等車去探病

剷你

半條柴

早呀職巴

一陣就生返啦，我頭髮生好快

我成兩個月無剪啦

我地互剪

月巴早食咗早餐未呀

叫錯人喇

未呀
一陣落觀塘剪頭髮前先食

認住係毒巴做你架

貓b早晨

唔係我
係我之前已經比人做起左

我都諗緊要去剪下頭髮焗埋油

oc

去啦

已經認住佢喇

柴b早晨

夾緊我fd一齊去

我都係
人畜之別

你去邊到整架？

姐係邊到？

太子或者旺角 睇下我fd表妹係邊間鋪咋

oh 巴

明明唔關我事

我去完長崎好想去埋廣島
啲野係咪會好早山門？

同意

得你先咁叫 係你㗎喇

月巴早

我屋企望到你 mos 迎海
都唔係隔好遠姐

係外巴做先 好似係

我都唔清楚
我唔係市中心，係stay左係一個海邊小鎮
果度商店街8點就山左9成

老人家生活
你中唔中意果到？

鐘意呀
仲可以係海邊踩單車，然後過橋去島
佢仲有個行山徑係去睇佢啲廟

咁你勁抽
我廢人

而家無啦
未出

佢做完我一鑊都係得你咁叫咋嘛 走唔甩

AEO？

紅車真係有 damage

食腸先喇你

加油

小心
一陣我都去SSP

希望一take pass到

你都小心呀

占me

有棍家無棍

你還左人地箱蟹柳未

我驚比人掟落海多d

你同我醒醒定定
因為我仲要掟你落山

你會得架

焗油都要啲時間喎
早啲整早啲返屋企唔好留太耐旺角

暴力！

唔使驚 一定扔佢落山先

應該係落海先

咸濕！

冇棍有棍實炒車

我會努力㗎

唔係今日焗呀

但出左有乜位？

咁應該得
加油

香駕？

希望唔炒車

係呀

邊條線？

唔會嫁 啊sir睇到唔妥會cut停你。

加油！

入學牌p 牌post
有人傾計心定好多

利申考左三次洗左兩皮幾野先考到個牌

.果然係分身
我4次

落觀塘諗住食黃店
點知多人到仆街

知道之後避開唔行

唔係囉 屌你咁諗我

黃店應該好多間
睇下hkmap~

你個名變左

我望左幾間都多人
我又約左髮型師
唯有求其入一間藍店表無佢名既就食

係喎，又改返既

你仲未剪 三點先食早餐

伸縮驚棍

瞓醒上水先

全港最易考到果條

我諗佢都唔會想自己出事嘅

沙田？
我肥過係個到，因為有賤司機

未開始學已經有啲緊張

希望唔洗考咁多次 我窮

小羊

係鴨脷洲 少車又少人

我都第三次先 pass, 仲要係出面搵師傅
頭2次駕院都唔得

但考完就要keep住揸
唔係好快唔記得

同駕院個司傅唔夾？

我都係鴨脷洲
考車真係有 d 講運，唔洗太緊張

我仲記得果時個師父係我隔離瞌著

都係，個陣我報果個係無指定師傅
我係沙田嘅，諗住熟路

成日見啲私家車呠人
仲衰過dc9

我cut線
佢老尾 佢踩油
狗閪黎

預咗要再補無車呀都無位泊

司傅攰到咁

沙田好似好多燈位咁

姓周
會唔會係你果個

我個師傅真係姓周

駕院d c fu 都很閪

訓覺

有啲淆

周公

我約左三點剪嘛
啱啱剪完

真，吹水係幾叻

不過有靚女睇應該好 d， 等返教肥毒宅先訓

我fd住東頭邨去鴨脷洲報同考

我都係報鴨脷洲

識簡

好似最易pass嘛

原來連豬有whatapps圖架，我頭先先失

先知

send黎睇下

係喎

你地竟然唔知
仲有連狗同腦魔

唔洗sd啦，一樣圖，只係象素差啲

呢兩個我知，但連豬就啱啱先知

其實一早有

我只diwn左豬同狗
腦魔太樣衰

呃唔到電話

有白色連狗

腦魔唔識郁無左個神粹

去到咁遠

我知係會架 咁咪jip我囉 不過我未聽過

其實幾近

報個面學院係個面考
話少車易考
我個fd，佢老婆，佢細佬
都係一次搞掂

我明你感受
有時候我都會
咪屌兩句老母咪算囉
或者有時有啲位可以唔駛太執著
你個人都會舒服啲

我第一次考元朗考到懷疑自已係咪適合揸車

D人話係鴨脷洲個間最易考 (好似係???

貓絲

我啲fd都係咁講

棍波?

自動van

頭先我係ssp 添福漢堡都要排大半個鐘
排到箭都唔洗練

我棍

小羊 今日去咗邊度玩呀

練果時睇住個頭

如果我一注獨中左
包晒你地去旅行

咁你做啲咩事個人會開心？

去新宿行地下鐵迷宮

今期再次無人中頭獎啊

係咪聽者有份

開心? 邊種先
睇D低能片聽到低能野 又唔係低俗既 有水準既 咪笑一陣囉
唔係呢種的話我諗好耐lu 或者無?

唔要呀

要去買返張六合彩先

如果真係中左頭獎有乜所謂

見到人地拍拖sweet sweet 會開心既我係咪有病

姐係會平靜到個人，會做緊果樣野事個人唔諗負面野既活動

你只要唔係望住人地笑都應該ok ge

OK LA 如果兩個都可愛既 我都會覺得佢地好癲幾可愛丫 咁
但重要咩 人地愛怎麼樣怎麼樣

無聊去咗冒險樂園玩

我之前都試過

D 畜生搞太古，做緊野果時聽到有大量傷者

有冇片？開頭發生咩事

估唔到冒險樂園依家有得夾公仔

得閒去夾下先

正播唔見有傷者呀
陣係見popo要入場同埋商場關閉

竟然？

白色唔鍾意

只野你好樣衰

消磨時間嘅好地方

1億4千萬！

睇到好撚火

真 玩幾樣就冇咗個幾鐘

買咗未

聽日買 如果我中頭獎
我囉一半捐星火
再請哂你地去旅行
一人一間房（職巴除外）

點解係職巴

Btw我都會捐一半比星火

我睇返蘋果
又有仆街刀手仲咬甩人耳仔

職巴要我食佢腸嘛
緊係同我同房啦
慢慢招呼佢

叫老母聽日幫我買

捐錢比星火必須！
唔阻你同職巴

我今日買咗一舊水

滴巴

電腦？

醒唔起去買，幾時搞六合彩？

等我去中環威靈頓街買先

去到咁遠買

乜料

星期四，仲有幾日

個度易中呀、我放工去補飛先

呢幾日都冇乜心情

果度中得最多頭獎呀嘛
我都係想大家可以一齊旅行姐

女死女還在呀巴打

放負都唔緊要架
聽你傾訴

睇下星期一二去買先……
不過如果抽新股有錢賺，都要捐D去星火……

仲有大片森林等緊你

我琴晚放負，但冇人理我

咁要去喇

旅行

Sorry啊我睇唔到
錫返

我份工都識唔到仔

去bali瘋狂做spa

公司無乜男同事

正呀

+1

搵過第二個

好希望大家一齊去到

慘 d喎

期待

有介紹？

唔知有無機會買到平機票

之前係咪你話下年去台灣

職巴幾好，高大靚仔

我懷疑我隻貓爪壞左條線
WiFi 斷得好密

職巴已經比毒巴mark jor

咁慘

台東潛水好似幾正

咁慘情

潛水竟然唔係台南？
台灣我淨係去過台北一次喳

真
你叫我諗可以去邊識仔仔真係諗唔到
女仔識女仔就易

咁要睇下 但都要firm咗日子先買到

好慘

依個真

yoga實多女仔

7月中好唔好？
我就咁睇就睇啱7月11到7月17

6月浸咩溫泉

用剩番嘅錢買廚師腸塞滿酒店房

蟹柳呢

我應該ok

唔睇直播唔睇tg了
睇到好sad
愈睇愈黎sad覺得自己是垃圾

呢間房好似啱號角多啲

玩一個星期
返到香港仲有個星期六日比大家回下氣先返工

and me

1個人睇復4
有對情侶：估唔到真係有人坐呢到
我：
好爽

號角嘅天堂

係都你買

玩完第二日返工會好痛苦

廚師腸好食啊

唔錯唔錯 5月尾飛過去飲喜酒
7月再去

蟹柳自然有人買

由美隊3開始就單拖睇早場
等唔切同fd夾時間去睇
上網又多仆街劇透

繼續頂住
千奇唔好急同亂咁諗野

廚師腸天堂
普通人：香腸地獄

經常單拖睇戲
試過一個人去睇Concert

咸濕！
又多一個廚腸粉絲

終極boss

諗起見到全間房都係腸都覺得飽

一個人睇con我都試過

上次煮咖哩一口氣落左三包廚師腸

一個人睇初音concert

係覺得

同打邊爐成個煲都係丸一樣
波波池地獄

屌你

好痴線
你同號角決鬥啦

食晒？

見到一個一個拉
有d人又唔肯走。。。

呢個我唔得

十個人食三包其實唔算多

又唔講清楚

但畫面應該幾震撼

我一條友都可以食到一包既

不了

我fd飛機我 放咗飛隔離位又唔識

企位好正

要熟讀毛澤東的戰略
邊個用得好個個就贏

老毛d戰略真心幾正

因為我好鐘意睇戲時講野

照抄冇用
用得好先有用

呢個真係唔得

用爆谷塞你口

見係啊柴 我比你講啦

所以邊爐從來唔買丸

以為你一個人三包咁癲

全部腸，全部丸好恐怖

一個人食三包既話食完即刻飽晒乜都唔洗食

如果戲院有賣腸仔就正

雞翼魚蛋湯

企位一個好似冇坐位咁尷尬

我整定比你
其實白灼廚腸幾好食
冇咁咸差好遠

唔洗幻想 立刻實現

因為成班一齊High

即刻明哂

真 同埋企位本身堆人都已經好嗨

共實仲有張

香港算係斯文
外國某d真係會mosh pit,撞死都似

以為你一個人三包

飛機你咁衰

我就係鐘意佢咸

重本投資喎 我上次先人生第一次買到成40蚊

我上次去clockenflap已經試過我仲要企前排 死唔去真係幸運

咁你都好少買喎

咁佢又真係有事 都冇辦法啦

中咗有一億喎

月巴都加入我地廚腸fans club la

未去過clockenflap

去過兩次係幾好玩嘅

唔同你地爭啦

今年我陣係識Halsey

最前多數冇事
中間先出事

又未咁誇

隨緣

親你還有某巴打

吹多陣水訓
平伏緊心情

5年！ 好似係

好啦
陪你
開罐啤酒飲先

你係咪想講你自己

唔係
個位巴打最近小左上水

識女仔呀，唔係𥄫呀

咁你頂住佢個位先囉

個位巴打好似有新目標
我唔頂了

我對大波波冇興趣

今年仲唔附送TG放題

你：女神啊
佢：屌你望乜9咸濕佬！

可惜冇咩啱我

仲唔洗睇睇下講野

係咪嫌棄我

望到唔係仲尷尬咩

星期四前搵機會去再買一買

得

靚仔的話

仲有TG賀聖誕

自私飲

笑鳩為咋 嘿嘿

多唔小心又開左咀賤mode sorry

開支BL

熊吉同學！

都已經有WTSAPP了 你有心既咪勇敢D chitchat下囉
你都無行半步 5成女仔都未必會先行啦
咪be frd先

飲緊手工啤

黑警性騷擾

咁你見過有幾多個女仔會咁笑

我對所有人都冇興趣
隨緣啦

Sorry 囉

熊吉！

號角b

號角

柴柴

放多次

月爸

全世界男人都係仆街黎架！

我都負緊

Me2

介紹月巴比你

邊個男人激9你！

正確全句係

dllm 全世界既男人都係仆街黎嫁！
by 河絲

我有聽河絲講書嫁

好男人
我係絲打都想揀佢

因為妹好好撚煩
又呢又lu

河好似好耐無上水

我呢啲又煙又酒

有點想念他

我唔煙 偶而酒

佢有時係會潛一排
但我信佢會上返水同我地傾計

一個人睇concert 我成日架啦，睇過4次

月巴充滿正能量

河絲佢有個特別技能
行山成日 我記得職巴，condom仔 火柴巴咩樣。
唯獨河絲佢個樣係我腦海中自動過濾左，好模糊唔記得咩樣

鼓勵大家領養主子
差不多個個星期都有領養日

24歲以下真係不了

笑左

同我講要傾電話
我應誠同你傾
點知打過黎全程得我一個人係到講
你就係到睇Youtube，嗯嗯嗯
Hea鳩我

我話唔傾啦
講返個問題
你就話以前都係咁傾
我忍左好耐啦屌
仲同我講
算喇，以後唔傾
我屌搞乜鳩

仆街囉

飲酒講 我陪你 再送你返歸！

好想念她

咁即係 91啦

大家咁上下

阿媽唔鍾意，同埋無窗網
裝左窗網阿媽曬唔到衫

照顧到自己已經好叻。
仲要做哥哥

我仲要同佢差一站落車
我好失敗

屌你咩
我168 75 叫咩 屌死你

保持童真 識咩啊

你無鬼用呀
本post女帝都唔認得

下次啦

下次再認囉
應該係成太靚女
毒撚唔敢望所以唔記得
應該係

有賜名！

月巴我又要！賜我法號 釋果定

Fit la ching

Diu 笑左

你同我除褲 我幫你切減d野減磅

佢賜名 我就改做釋果定大師

我ex之前係93就係湊仔咁，我先唔鍾意弟弟

不過我試過，自己去睇演唱會，途中好唔舒服，好想嘔，又無人幫到我

有冇例子

媽寶咁囉，乜都話阿媽唔俾

我會屌7我老母
所以我唔中 sor9

訓又5點起身

5點？

好出奇咩成日都5點架啦

咁早返工？

係呀，返7點

我七點起身
返9點
巴打加油

你鍾意啦

月巴係好野黎

屋企有兩件5/6十垃圾係到，放工仲要因為今晚既野爆一爆佢
真係嬲到好攰
可唔可以停一停

痴撚線係咪要向IS 求助

咁我都係無講錯呀

依家真係求助無門
又唔知下一步可以點

難民

我老豆突然鬧9 d 狗同屌9 甴近平

世界有奇蹟啊

今年冇乜人識 之前都係因為要追星先入去

係中間壓落嚟 我地前面係欄杆

我有號角b

見到有岩就考

閱

早晨咁多位

大家早又係blue monday

係 black monday

有d工種唔洗考呢個 9報左先

真野唔好拎出嚟講

近排好似冇乜

訂裝工人

又要等星期五

大家早晨

大家早晨
返工返到要自己帶私伙nb返工

又要挨幾日

柴柴早

小豬早
點解要帶自己nb呀

乜野係nb?

貓b

應該係 notebook

召喚號巴

我仲諗緊買咩早餐食好

廚腸 蟹柳

齋啡

係酒啊唔識野

7仔
今日咖啡買一送一

Hi

Notebook

因為依家用緊個office本身唔係我地公司租
今日唔返得去，要轉地頭，本身個部係大機，
公司冇其他機，
結果我今日要搬自己部nb，屌

依啲要留返比號角同6C

自帶雀巢奶茶

咁咪要飲兩杯囉

月巴

6c 唔知係咪掛住做功課，冇上黎
定掛住d咩呢

好慘 返工仲要用私伙野...

你問下6C咪得囉

你好似知d野咁wo

咁應該比人work from home la

比同事飲

我唔知

功課

貓，早呀
食咩早餐呀你？

我同你帶今日同聽日，冇架啦，
我唔會同你日日帶

我啲同事未必會理我 佢地會叫我自己飲

是但走去買咗個飯糰咋

仲要帶兩日

香腸 蟹柳 酒

係

華御結d飯幾好咬口

正常就係
勁多功課

可能聽日都唔洗

好撚想轉工

佢有講趕功課

我得包果汁喳

轉！

好啦，佢繼續趕，我繼續走數

一定係一大清早就飲酒

就係華御結

叫同事帶喇

但款式小 唔岩食

做乜咁慘呀 去買野食喇

lunch先食

你頂到架喇？

ok既

岬巴早

明太子無得輸

會肚餓㗎喎

小羊早

我係日本便利店 多數都係食明太子飯糰
諗起都想食

明太子食過 最正係佢
又足料

仲有大半年

佢地有d人一直用自己電腦做野

好想去日本

你啲同事咁不遺餘力嘅

大家早

攰唔追post喇

痴線架，做壞規矩

我肚餓就會集中唔到

我都想再去

職巴

agger最驚就係依啲

我嗰陣特登買咗幾個返香港

我plan緊下年去

早呀 我都無追

諗住去大阪定東京

去大阪多景睇啲

你主打係想睇景🏞/濕平？

多得佢地癲到喪

我見到你打呢句嚇親

琴日我地屋企3英戰老母
我老母嬲撚到想郁手打9我地
個畫面好有趣

冇人想睇月巴著泳衣

係wo 幻想月巴著性感泳衣 好驚

你兩個好閃

即刻諗起佢
屌

好得人驚

終於上下水

成日話自己中立，
但其實係痴黑
藍到連個心都係黑色

上面個張是咪舊1000？

你諗多左啦

但出自你口

係出自夏樹把口

我以為你講緊自己

我比D意見人啫

你根本就想著！

我想睇人著

你啲意見都幾唔得

咁我收收皮先

溝月巴攻略
招數1: 預備性感泳衣

有套戲想睇，但冇人陪

咩戲

隨佢up
佢想約人啊嘛

睇完戲順便食埋飯

我有間野，想食

如果係你，就一定答洋腸派對

我又以為你講緊自己

Get錯以為係你

我呢招係咪好過性感泳衣

大量籍口出去

係wo 性感泳衣呢招好差勁

拓海受喎

三萬蚊 過夜

都好難有招差得過性感泳衣

係，不過唔係好舊姐

換左先
屌佢老尾張222有cup左印。用左佢算

如果太皺，唔好要了，
因為都唔值錢，除非你自己想草

唔太巢，有摺過，邊有紅點。
不過我想儲
222個張就好直，係唔知邊條pk 屎比痕cup印。

屌，讀個2科又肥左

retake?

屌，唔re了，我就差個2科同依加個科就畢業……
但個2科我已經take 左2次，
我上degree算……

你想草就去馬啦

收工未呀

我都想收工

貓收幾呀?

今日收1745

早過我

平時收1730㗎
你收幾呀

6半

但應該要O一陣T

多野做?

老是常出現啊呢d情況

突然想食燒賣

好夜

食！

想食就去食 仲諗咩

我肚餓了

收工食啲嘢

今日時間超快過，開足成個下晝會

好sad，本身想買中生製藥，10.8冇買，
依加12蚊

五號仔，齋睇唔買

好新喎

我買左蟹糕華御結 好食，入面仲有蟹肉啊！
唔係蟹柳！

收工喇

考上去

我睇下會唔會收到再舊d

好邪惡
未收得工但好肚餓

What is 5號仔

諗緊買多舊好唔好
有個淨蟹肉同流心蛋都好似好正

收工就買野食啦

想抽新股

我之前2.5入左碧桂園
4.幾放左
好撚後悔

跟手我前排放埋農行連息都收左應該有1皮